一條友去馬尼拉旅行, 是否玩命, 有咩好玩

想復活節過去
有咩好玩

垃圾國家已永久blacklisted

咪撚戇鳩啦

玩命

睇返上兩期壹週刊

包你唔想去

唔洗哂錢買回程機票
記得買保險 死咗有專機接你返來

有條友去到比警察屈販毒坐緊監，樓主好快可以join佢

有冇睇岩咩local tour 我都搵緊

叫雞

去垃圾賓賓國不如去泰國

喂 ... 斷正即啪呀 ... 喂 ..... Just drama ...
係 ... just drama ... drama

Facebook搵鄧龍威
睇完保證你唔去

垃圾國家
毋忘國恥

馬尼拉人質事件港豬咁快忘記 個陣新聞直播我仲記得好清楚

On9弱智先去

死撚左去啦